[向連狗說不] ios adblock 教學

ios

無jb --> 用adblock app

有jb --> cydia 搵 adblocker2

加哂呢d網址就block撚哂

如果仲有彈廣告 , 就斷左上網先 ,再按個廣告 就搵到條廣告link , copy再加番落去就得

android呢？

可唔可以啲網址copy po 出黎， 方便copy

加一

都block
上唔上到fb

得app用到

有冇巴打可以幫幫手

上面咪有link